2310 政府強烈譴責持續出現的暴力及破壞行為

激進示威者今日（九月二十二日）連續第二日在全港多個地區作出暴力及破壞行為，政府發言人對此予以強烈譴責。

激進示威者今日在沙田堵路、縱火及投擲汽油彈，危害市民安全。他們大肆破壞沙田站，令市民不能使用港鐵服務；並滋擾商戶及破壞商場設施，影響市民日常生活。激進示威者的行為不但違法，更完全漠視其他市民的權利，極為自私。

在沙田亦有人從旗杆拆下並以不同方式侮辱國旗。該等行為挑戰國家主權，並涉嫌違反《國旗及國徽條例》，違法者可被判罰款及最高三年監禁。

此外，今日有示威者在青衣、南昌和九龍等港鐵車站聚集，有人破壞葵芳站設施，亦有人干擾列車運作，影響港鐵服務。晚上有激進示威者在旺角警署附近堵路及縱火，造成危險。

特區政府強烈譴責示威者的違法行為。警方會依法追究，將違法者繩之於法。

因應網上有人鼓吹今日干擾機場運作，警方及有關方面通力合作，採取有效措施應對，確保機場運作暢順。特區政府對各方的努力表示感謝。

完
2019年9月22日（星期日）
香港時間23時10分

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

閱

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

noted

政治問題 聲明解決

屌我以為係琴晚果篇添

你咁樣唔會令到我驚

悶唔悶

睇到悶啦 次次都同一份template...

個template用撚咗3個月喇

無提聶德權 condom

哦

知死未 3個月前和平示威又話激進暴徒
依家份稿無野寫喇

佢地份野係咪已經詞窮

唔睇清楚啲
都以為係尋日果份

612已經用咗最嚴厲嘅詞去譴責
封咗頂